觀塘遊行be water呀

牛頭角警署出左防暴防線，唔好硬碰，轉返入觀塘道調轉行再行裕民坊牛頭角道可以去到淘大架喇

唔好戀戰呀手足

推

push

轉入去多民區，工廠區被狗咬都冇人知呀

扮死狗縮咗入去差館入面都唔知做乜鳩

而家彩虹站一落唔落到車？

未落到

我係比較早批到終點
依家走左返屋企沖涼
仲有人去緊?
依家點?

玩班狗一陣be water!等班仆街撲個空

冇錯，入市區佢冇咁易搞到我地